公司請左個新人 明明月入14k 但同其他同事講搵20k

咩玩法😅

秘撈呀，炒賣有額外收入
夜晚又做下生意

人地渣緊10手700又同你講咩

打工為供股ja, 7下7下咁

咩公司竟然可以同同事講自己人工咁自由

返工第一件事就問

有咩公司唔得

你老闆昆九你，費事你知道新仔咁高人工你唔開心

唔想比你佢人工幾多

你又知佢14k

你肯定佢唔係老細個仔

人地出面有其他收入來源又同你講咩on9仔

利申：10層樓渣手